香港仲有一班熱血專業配音員！！！

句句精景，直接講出香港既狀況，
應該要傳開去比多d人睇倒！

推

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

好高質
好傷感

612 721 811

好撚正

佢地仲有幾條片緊呢幾個月既事
字字珠璣

高質